[懷舊推廣]mix足十年嘅音樂—decade mix by Flight Facilities

小弟初次來到音樂台
為大家介紹呢個由Flight Facilities製作嘅decade mix系列，喺16年3月30日上載於Youtube上，由1972去到2012，每十年一首一個鐘嘅音樂，當中涵蓋30-40多首嘅經典歌曲，喺歌與歌之間用個人風格連接埋一齊，不失原作風味之餘又可以令人感到新鮮

1972-1982

1982-1992

1992-2002

2002-2012

相信有人留意到每部影片嘅thumbnail都會見到一啲歷史名人，而呢個正正就係flight facilities值得欣賞嘅地方 ，佢地會喺音樂入面quote返啲嗰段時期發生左啲咩新聞大事or名人講過嘅經典說話，聽落重要完全冇違和感

對Flight Facilities有興趣嘅可以follow佢地嘅youtube channel，佢地嘅一啲單曲同DJ music都幾好聽

仲有一個係淨係講2016嘅影片，自己欣賞啦